大家點睇魔術師Miss Hunny

覺得佢幾靚女
但係好似好多人唔中意佢
我覺得呢種女仔做女朋友真係好正
大家點睇

好想有咁既女朋友
不了狗也不屌

On9唔識上載相

danny仔

唔講都唔記得佢

會將hunny hana 乜乜柒柒撈亂

好假

佢唔出聲都可以入閘

正臭西

把聲太難聽

唔肯用套，可恥

樓主收左人幾錢呀？
屌您老母死全家。

iPad+老牛聲

我淨係知佢好撚小氣

G

群得司徒夾帶都係仆街

Danny

變走左自己

正評

唔知點解總係覺得佢個樣好怪

上次佢單DJ風波話生癌去唔到訪問，事後就話佢個中醫阿媽被左粒咩幹細胞藥佢食，就好返，真唔真呀？